用iphone者務必清history

Iphone會記低你出現過係咩地方，所以呢兩日有出去嘅人記得去清History，外國有Law enforcement authorities 會用呢個Location history去做你在場證據，唔知香港狗仔會唔會都咁玩，但都要識清history自保:
Settings > Privacy > Location Services > System Services (located at the bottom) > Frequent Locations > Significant Location> Clear History

另外提醒大家清Whatsapp入面有提及朋友行蹤嘅message

*大原則係提大家唔好係手機留不利自己或者在場朋友嘅Data

請廣傳

Iphone咁危險用華為算

On9
Apple連美國政府都唔比面
點會show d on狗

此po已完，請上一頁